[拋磚引玉] 文宣2.0建議

我成日覺得要打贏場呢仗，唔一定全部要靠曬勇武同和理非手足嘅抗爭行動，而家已經有超過1400手足俾人拉咗，作為一個有心但唔想出面嘅你，要令依場運動可以一直維持落去，你我有責。

文宣喺一個好重要嘅戰線。/但心態同樣重要。做文宣或姐地區工作喺要打動同感化目標，要謙卑務實，要聽地區唔同人嘅意見，唔喺落區硬碰硬，講得衰就喺做左膠。我唔識咩大道理，淨喺聽話梁天琦話：「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」最強嘅文宣喺令中立人士，甚至對家同意同支持我哋，而唔喺我哋自己覺得好好睇。切忌圍爐自High打飛機！

目標1：開設大陸文宣戰線
現況1：唔知點解而家仲喺 0
建議1：初步以圖片為主，方便轉發，宜用殘體 (只限大陸文宣)。

目標2：文宣唔應該只限「送中」議題
現況2：好似今日港鐵故障，就係對家出錯，有叉燒食！我哋要好好把握 。
建議2：醫療、房屋、租金、交通、物價等等較接地同爭議性低嘅議題可以加入文宣當中。例如：保衛廣東話，XX又加價啦，XX福利又冇咗啦......

目標3：增加老人家接觸我哋文宣嘅機會，支唔支持我哋就後話。
現況3：連儂牆喺一個好好嘅例子，現場睇過真喺有好多阿伯會企喺果度睇，所以對家要拆曬佢。事實上真喺好多老人家唔識用電話，淨喺識買蘋果睇，根本接觸唔到我哋嘅最新資訊，唔好以為佢哋全部都喺廢老，要黃佢哋可能仲黃過我哋。
建議3：保持現狀，甚至可以派下小冊子俾公園阿伯。而家有唔少文宣刊物，唔喺一頁紙。信我，你整本彩色書仔俾老人家，佢哋會好珍惜咁睇。

目標4：增加地區工作人力資源
現況4：對家完全壟斷
建議4：大專生/中學生全力投入地區工作對抗對家嘅選舉機器。每年淨喺Jupas都有20,000名新力軍，大專生有一個無可取代嘅特點，就喺後生有活力，喺將來社會嘅老人翁。對家一直抹黑年青人就係想令自己嘅支持者唔好再相信同唔好再對年青人有希望。大專生而家有好多時間用喺上莊同校園活動入面，如果可以將傾莊、諮詢嘅時間全部變成用喺地區工作上面，例如以小隊/街站方式落區收集意見 (親身了解、問下唔同人有咩要幫佢發聲，由我哋幫佢出聲)，政府唔做嘅嘢，我哋樣樣都做。有真正嘅地區工作一方面可以掹起對家嘅地區樁腳，另一方面可以拉近我哋同基層人士/公園阿伯/淺藍人士嘅距離，令佢哋可以更加容易接觸同接受我哋。

呢啲建議全部都係我嘅9up，利申非搞大台。
正所謂「拋磚引玉」，希望各位可以有更多更正嘅建議提出嚟，進化我哋嘅文宣！

Be Humble
聚焦五大訴求
強調真雙普選
時刻警覺謙卑
願榮光歸香港

我只係一個廢青，不喜勿插，支持理性討論
同意請幫推

香港人 勇氣智慧永不滅

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

push

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

由6月12號到今日
所有被所謂速龍防暴虐待毆打拘捕嘅人
佢地係違法執行職務 普通市民亦無法確認佢係咪正式錄用嘅警察 著套衫就係？
見到一班冇編號冇委任證嘅懷疑冒警武裝恐怖分子持槍襲擊香港市民
即使衝擊佢又何罪之有？
而且一直以嚟我地先係被衝擊虐打殘害施襲嘅一方

其實連登唔缺頭腦，係缺人手，所以應該更加推行人人文宣，得閒黐幾張

1/50

2/50

3/50

4/50

5/50/